數碼暴龍玩具討論區#27 OMG派貨啦

繼續！

你地隻奧米加派左啦

電波暴龍機Complete ver夜晚九點後數碼獸會瞓覺，

想玩就較過一個佢唔瞓嘅時間！！！

唔好再問

留名

之前個Post最後講到數碼暴龍手帶 dim card, 好似第一次見張黑加魯魯 dim card.

之前有巴打話中左日本 Nacom 張卡，係黑機暴定黑加魯魯

黑加魯魯，黑機暴係日版初回預訂特典

呢個應該要pin 一 pin

所以我post左先！

一定有盲毛

唔撚係下話

咩料
一開盒就咁？

係, 完全接受唔到

咁嚴重 搵笨大換過隻啦

冇樓上咁嚴重，但係咪塊塊都係咁？？

點攪, 有冇維修部? 直接踩上去換?

喺笨大網站搵到話要7日內影相＋聯絡客服
ching可以試下有冇用

同孤訂都可以搵笨大？

我搞咗成粒鐘都拆唔到個背落嚟裝披風有冇教學？

係條腰條罅到比啲力一撬就甩

要撬先甩

試下拆左膊頭兩件先拆個背，易拆好多

我反而係背脊條罅慢慢撬就開到（用手）

幾經辛苦先撲到得特典預訂 睇黎都係無機會進黑奧了

影得好靚

向內屈就會有呢d痕，屈去第二個位又會冇左

真係唔明點解要用呢種料
簡簡單單一塊雙層布唔係仲平咩

似方便屈塊野

真係好柒塊野

之前果塊真係差到接受唔到 所以對塊布本身都有啲期望
點知。。。

一直太忙 冇follow
最後琴日先收到figure mart話
冇 日版 得 行版 介唔介意轉
中晒伏

想問 而加市面多行版現貨？
日版就應該全部炒價
自用 2者分別唔大？

自膠 講緊 digivice ver. Complete

玩就緊係無分別啦係個盒多咗行版貼紙

分別大唔大在於係唔係介意畀人拆開過如果港版為咗貼警告字條﹐代理商都有開過外盒﹐其他就冇分別

多謝解答
明晒

冇計 唯有照去馬 應承轉
因為已經遲咗一個月 肯定搵唔到正常價嘅日版

唔使客氣！呢度係我由零開始全部自己寫嘅攻略﹐希望幫到你！如果冇時間爬文都可以喺入面直接問問題﹐我會超速答你！

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答02(ZERO TWO)

爬定文 等部機到手先
多謝 無私分享

呢d唔係摺痕, 直頭係卜起左, 就算打平塊野都有

我嗰件都有，已聯絡客服，等回覆

手快搣咗代理貼紙

孤仔幾時派貨

SHF幾時改色翻出帝皇龍甲獸/白帝

在線等 比起今期隔離D真骨 更想玩奧米加(以前無買過)

我個件都有，其實係咪件件都有

SHF都出得密
但奧米加之後下一隻，就得個影
戰暴都出隻新先啦

隻alpha睇死佢都係改下色就算

你唔講都唔記得未找數

出新野好過啦

環保企業要佢開新模

LM

figuremart d page 好似好耐無更新隻奧米加又未通知我...

有理無理都要買返盒先囉屌

要二

冇訂唔知入唔入到

揾唔返奧米加張單
第一次唔見孤仔單

無單無貨？
有無電子記錄啊？
揾清楚好喎

好似聽過話可以fb message問佢
始終留咗電話應該追得返嘅

孤仔仲未岀貨。。。

遲孤
有名你叫

日版照計應該今日會到香港
帶定張單出門口

無限龍唔係咁多人中意姐應該？
第一日mon住買到嘅

應該一係就好鍾意一係就完全無興趣

有訂不過今朝諗住帶住張單返工先發覺揾唔到

我仲未收到通知

我都未不過估佢呢兩日派諗住帶定喺身先

我fb落訂

唔講情懷既話=勁似雜兵

比例一定唔會啱
但玩具size來講屈機
戰暴已經好大隻，佢仲要大多個碼

digimon好簡單，唔打得都要睇得
有d人望你睇唔出係成熟期/完全體/究極體

無限龍個外觀就算睇落唔似究極都似完全嘅

孤仔今晚8點拎得！！！

邊間

信和2樓

咁又係九龍灣遲d

灣仔都未有

其實我訂左GEM帝王龍甲獸
理論上都應該係同奧米加一日到 但我到而家都冇收過到貨message

影得唔好 梳

仲未有得拎

好正 但見袍都幾大陣味

請問各位大佬邊度仲有得訂手環🥶
（雖然知道機會渺茫）

衝老現咪得，fb都會大把人賣

我仲未收到message

好快會有人放出嚟

收到拎貨message但係唔見單要再等三個禮拜先拎得

屌，件袍真係垃圾
即刻換返3方布袍

邊到仲有figure rise standard隻奧米加獸買？
佢同NX隻紅蓮騎士獸一樣，一開始d貨多到周街都係，
家下炒個double,真係痴線

我隻frs 奧米加有隻角甩左
想問用咩膠痴返最穩陣？

你老母，屈多幾屈就會愈嚟愈多痕

好黃

隻角線頭都爆埋

件嘢愈玩愈燥，跟上面個巴打買返件三方布袍

真係賣情懷，又冇合金
隻野整到咁收人六七舊

不過不失啦

大家經figuremart訂既version complete收到貨未？

咩係三方布袍

拉打SHF 得閪手同軟膠袍都五六舊

講緊暴龍機？

yes

仲未有？

未呀，日版，無腥氣

買咗未到，原本嗰件你唔屈佢又唔好睇，但係你屈佢又起撚晒泡

幾銀呀？

50

你可以睇下呢個post #33

我睇左啦，條友係咪執柒左？
有無其他苦主？

有無link/ key words

模倉奧米800

佢地social media 2月無更新過

仆佢個街，鬼鬼地

代問：請問你攞到貨未？

應該未拎啦，條友完全唔覆

有無人去門市睇下
btw以前俾錢嗰陣,發覺佢地好似同一間叫sweety magic嘅公司有關連

我係佢到訂過行版，張單就寫信和七樓拎
去到先知間鋪轉左
好彩係好景個邊拎到
個時我見佢重有幾部日版等人拎

個地台咩黎

幾耐之前

一月尾，個時帝皇模型剛剛出左一兩日

shf啲玩具只值200蚊樓下

1月中問佢地話未到貨，然後2月頭再問就redirect 去另一個whatsapp，個icon係sweety magic，頂唔順要佢地退錢就話5-7日，結果拖到早幾日先退。

請問師兄有無個wtsapp? 可否pm俾我？

轉咗訂之後 估唔到佢係冇現貨 要我再等 所以我上星期開始到而家都未收到新嘅電郵通知去攞貨

所以奉勸大家 可一不可再 寧願貴幾十蚊 幫襯 孤仔 嗰啲穩陣啲嘅大舖唔好要figure mart

痴線⋯完全不被尊重 上月冇貨 就上月盡早通知客人啦

Yes 上星期竟然通知我嘅係sweety magic 而唔係figure mart
我都洗濕咗個頭 周圍應該都變晒炒價complete ver.

唯有等佢轉訂 都已經遲咗成個月 都唔爭在
希望今個月收到貨

屌我仲幫左fd訂，total幾千蚊，貨又無，fd又問我點，門市係邊？我踩上去問！
sweety magic呢間又係鬼店來？
仆街真係黑

想問大家OMG件袍係咪屈左就一定起泡？
我上premium bandai report左售後服務，佢叫我寄返去比佢check
如果件件都有就寄都晒氣

我嗰件好少 可以一試

我上網揾唔到門市 巴打有冇揾到 或者問到個職員地址詳情？

Figure-rise Standard 隻黑加魯魯同埋紅蓮係咪等六月買就可以?
岩岩入坑, 用左800元買左帝皇龍甲獸、戰鬥暴龍獸同埋鋼鐵加魯魯
黑戰鬥暴龍有冇唔係炒價上網睇都要成三百幾四百一隻

Sweety Magic我2016年喺嗰度買咗正版盒大lego現貨﹐平過市價好多﹐似係lego專門店

我記得喺旺角E2轉右間商場扶手電梯上兩層﹐右邊係花園餐廳﹐左邊就係Sweety Magic

多謝解答 咁都安心啲 間嘢有打開門口做生意

黑鋼鐵加魯魯個貨量可能唔太多(同黑戰暴都係差唔多情況)
如果驚到時仆唔切就訂左先

紅蓮騎士獸如果你仲搵到有得訂就最好訂左先 到時第一批實貴過預訂個價錢
仲要仆出去同人搶
你唔介意等佢第二第三水咪到時先買

68005237 (舊)
61772059 (新)

無錯, 完全無任何消息. 我原本訂左2部日版, 而家寧願退錢, 出去用炒價買1部算, 都係貴幾十蚊, 好過比佢賺.

炒價 日版 應該唔止幾十蚊？ 定師兄會出面改買返行版？

我見日版carousell有人放日版90, 行版應該仲平D, 果時係figure mart訂都要798. 另外上面好似有人話figure mart 話無日版, 轉行版比你, 但都要等.

打少個0字, 係900

紅蓮，
大個幾間截哂訂

慣例提醒返 冇實體店嘅網店預訂千祈唔好試
近排已經太多人中伏

星期六收到通知

好，我問一問先

thanks師兄，我打去問

sweety間嘢好似係正常鋪頭嚟，仲要有啲名氣嘅
但暫時真係完全冇通知+冇reply
仲要喺佢度訂咗幾隻其他嘢

sweety個FB會貼figure mart既預訂link,好明顯兩間野有關係
另外figure mart由信和七樓轉左去好景後面
登打士街轉入仁安大廈個條內街

figure mart 有門市？

左邊數起第二間鋪，以前都係賣模型同槍既
至少我拎個機時佢重係個度

唯有安慰自己冇事嘅

左邊兩個地台自己整嘅？

下星期五係咪全民digimon

Why

官方話下星期六正式發售

隻錶唔防水………

師兄們～紅蓮邊間實體有開訂？

有講唔防水咩？

不能防滴亦不能防水﹐可以諗定流汗多啲都會入水

咁點戴住佢跑步

仲有﹐佢話差爆嘅電芯可以支援一日遊玩時間1小時 + 待機時間17小時﹐即係點都好都玩唔到好耐

我真係等後繼機改良版算(因為未出迪路獸dim咭)

有冇link呀巴打

件袍真心小柒

其實iphone裝個震機app,擺部嘢喺面已經得

真
我搵左部唔用既支拿機裝個震動app, 再用條橡筋綁住部機
行得勁快

想問新版SHF ALPHAMON有消息未?
好似出左黑影圖好耐都未見真身

bandai已經唔記得左

較弱啲，就咁放都得，唔洗綁

試左要60ms 以訂先得，震震下佢自己移位，所以綁住先

有冇人知隻omg現貨幾錢?

680

聽聞好多舖攞行版都大cut貨

手帶？仲有一個禮拜左右就出先黎cut？

電話仲用黎打機，買個30零蚊既翻黎用

武肺影響出貨物流好出奇咩
大把玩具延期添啦
又派唔到人去QC搞到大把sad貨（奧米加）

有間叫訂客可以加錢攞貨/退訂
明既明既

會唔會啲撚樣係咁吹話cut單
其實想hold貨炒咋？

日本?

有無人都係咁樣

恭喜你中獎了

睇開啲

bandai穩定發揮

第一次買shf？

有啦

唔見單要等18日先拎得

呢排好黑 拉打我都中獎

寄左件袍去pb比佢地check，星期一寄到，到今日都仲未有消息話check完

想問暴龍機唔玩啦拎黎擺
係咪最好拆咗粒電出黎先比較好

新dim card

係

咁新嘅未開又係咪都要咁做

正常宜家大餅電好少好少漏汁，所以拆唔拆都無所謂
唔同以前細粒個d

想澄清返真係睇牌子﹐唔該買大牌子﹐唔好用日本城雜嘜牌唔該﹐嗰啲唔止漏汁仲會起火

可以買gp,日本城都有！

雜牌玩過，好快無電

跟機嗰粒應該沒咁易漏呱

alpha終於有樣睇

真係有翼

正撚到..

無舊版真係無理由唔入

有翼有光劍有可動袍，有舊版都要買啦

件閪袍望落似超人好厚嗰件

其實厚少少好過整到奧米加果件咁

要求唔高希望正正常常就得

不可以對bandai抱有期望 你仲要驚佢D垃圾QC

主體係黑色可以話先逃過水口一劫

孤有開訂求ching通知，唔該哂

無買舊果隻，呢隻可以入番

什麼系列

SHF

美版X機box art

哇屌

lm

唔防水既運動錶。。。 夏天戴著跑步都唔得了

所以要進化做健康嘅精靈都真係幾高難度﹐又要多做運動又唔可以流太多汗。。。

咸魚見到有人改咗隻Zwart幾型

冇追開Post
想請問下係咪已經冇得訂X機

請問呢隻係咩黎？好型
利申：唔識野走入黎8下嘅絲

呢隻叫奧米加獸﹐係兩隻主主角嘅最強形態再合體而成﹐人氣好高

我發覺原來都有幾多絲鐘意數碼暴龍

呢隻叫大便獸爆裂型態
具有高度的戰鬥力與智能，通常與損友兼智囊的「悟空獸」為伴。

想問有冇人有舊版數碼暴龍卡圖鑑？記得舊時好似有個網有齊，但揾唔返

巴打幽默紅館棟篤笑？

this?

唔該曬

咁佢應該連場租都交唔起

好似話喺日本
數碼暴龍嘅女fans都係出奇地多

唔係仲有幾日出咩

官網寫住發售日係3月13號
香港行貨會早定遲都未知

想要V仔，但又唔想訂青bb手環

冇得玩

得魂限色同4月份個個dim有貨

最新個部電波暴龍
點解搖落冇以前咁好手感
冇左d撻撻聲，要勁大力搖先有
有冇得自己攪

係個結構問題﹐可以換過個舊版振子﹐不過呢啲好高難度

因為琴日換左殼，我仲以為係我裝振子個時裝得太實

個dim同部機寫三月尾送貨，無訂嘅師兄又心急玩可以一戰

你係可以扭鬆小小，令佢個振子大聲d

我如果一直冇get錯﹐振子大細聲其實對實際搖步原理係唔係冇影響？

黃色好似真係唔係好受歡迎 度度都係佢賣剩

咁咪好囉，起碼留番啲俾後追嘅師兄。最怕呢家嘢得一兩月熱潮

冇，純粹係新機振子比舊機薄d，舊玩家覺得唔夠響既，

可以扭鬆小小

如果唔係為左V仔獸Dim卡真係唔會買
隻色真係唔靚

可以下載定先

復刻機好似話改咗設計 個振子係dummy 嚟 淨係用嚟發啲噠噠聲
有冇巴打研究過？

行版都係日文app?

未有其他文住﹐英文應該好快出

因為我係D3起手嘅﹐所以覺得好似冇咩分別(當然個別暴龍機都係唔同﹐之前已經有討論關過)

同埋實際上都係D3開始改成動感感應器﹐所以同1999年版嘅D2比﹐2014版嘅D2振子嘅實際作用(應該連原理都改變咗)應該係減少咗

希望啦
錶又未到

青色雖然有V仔獸,但隻色太柒所以訂左黑色
點知依加有得換條帶

撚狗
今日派先講 先咩料啦

邊度有得買黃色？

日版限定又贏
早派貨
有特典
連柒色都有得換

但日限六百幾蚊喎
係瑞記賤啫

八月先到，係怕隻錶玩唔到八月

【PB萬代魂SHFiguarts阿爾法獸王龍劍】
「阿爾法獸:王龍劍-Premium Color Edition-」通過SHFiguarts系列酷炫登場！
色澤採用金屬黑色以及與數碼寶貝設計師渡邊健史的設定色相近的金黃色，塗裝十分豪華！
另外，本品還附帶全新部件「推進器(附飛翼效果)」和「聖劍格雷達爾法」！
布製斗篷可通過4處金屬絲自由再現動作和姿勢！

*預計將於2021年3月12日16:00正式登陸萬代官方旗艦店。
*所有商品詳情以旗艦店詳情頁為準。

不用食炒了

好似好瘦

翻舊模

今次用布斗篷仲有翼

環保企業麻 下隻就係布斗篷紅蓮

然後墮天加翼

希望唔係奧米加隻垃圾料

等模型算 佢而家模型條line 咁好賣 方死唔出

舊果隻紅蓮就算罷啦，未玩過咁垃圾既關節設計

嗰隻好似係d-arts?
關節好差咩?
可唔可以講多啲
嗰時未入坑

我最記得成隻腳既關節尤其個股關節係可動既範圍同角度都係極之有限，除左做到官圖凌空站姿係唔洗旨意做到任何動作，再早出既omg既設計都冇咁垃圾，廢撚到撚兩撚就放左出去，但呢隻同混沌紅蓮騎士炒到上天，真係恕我唔識野如果仆街bandie用舊模出布斗蓬版唔洗旨意我會落疊

仆街bandie墮天爆裂mode加電單車呢條數走左有冇十年？

買

見到炒價咁犀利仲以為品質好正添

已訂 等青色派貨

但條帶要等到8月先出

屌 究竟點解要出隻咁嘅色 宜家真係唔知買唔買好

之前太遲訂黑色錶，要等5月先有
青bb色真係測試你既愛

隻奧米加搞到我驚左呢隻

我係遲孤訂算啦，而家用順豐派件容不易掉爛

炒孤訂好過俾閪貓當狗咁撚

我都唔會自己係邊批

係因為冇再翻，

同例子仲有code geass 紅蓮聖天八極式，

關節好脆弱

問下自己訂果間舖
我係孤訂，見佢fb出post講

咁我又問下先

未玩過呢隻, 但隻混沌騎士我都真心覺得勁撚垃圾, 可動低, 關節軟(當年一開盒已經軟), 成個設計都垃圾黎

要五月先有

童夢會唔會好過佢？

四月未到 周街現貨/二手貨

其實好難唔好過
darts紅蓮條腰側埋一邊 呆毛關節發黃
唔係個別例子
隻腳做唔到老江湖 橫移好似45度都冇
唔係真愛唔好買 利申200入

翻大出咁多模型都出得咁差

日森有貨

手環係咪真係好少貨？
想要黑色 但又想玩V仔獸

啱啱拎左數碼暴龍 ver complete
想問下如果係想收藏 有無咩要注意？
要唔要掹咗粒電？

我覺得唔玩嘅就掹咗最穩陣；玩嘅想要保留個save就掹唔掹都冇所謂﹐反正有底板電池﹐最保險就係唔掹之餘定期換新電(3-5年)。

如果攻略可以睇我呢個由0開始寫嘅攻略﹐啲解鎖條件係最準確架

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答02(ZERO TWO)

孤仔信和 黃色手帶連特典、亞古、加布Dim已取

ching 有冇收到取貨通知？定係直接拎張單落去拎？

行貨飛電綠嘅話可以唔駛等通知，有單就去拎

無通知直接拎

手環幾時會有現貨 屌

一出即訂都要等到5月

感謝ching, 已取

呃人錢嗎?$450有3盒?

平到咁一定無伏啦

去左現時點買現貨 連埋亞古獸同加布獸張卡 7百幾

訂左都中伏

真，原本諗住3月有先訂
宜家話要等5月
咁我一開始洗乜訂？
直接食炒價咪得囉

我都訂左 但而家沖現了

攞左dim，但等兩個月先有得攞錶

孤仔已拎岩number可以直入拎貨，唔使等通知，佢有張紙對

衝現好過都係貴一百蚊

屌你老母，條錶帶短到咁，歧視肥仔呀

本身定位係小朋友﹐啲廣告都係﹐係後期先補拍個大人廣告(不過有誤導成份﹐都唔防水)

係啵我訂黎拓！

未拎貨, 好驚太短, 唔想等8月

正常手腕
戴尾二果格

過千留言話要訂
有啲仲要幾set
咁多on99港豬
450成本都唔撚止啦

屌，VB都有21:00嘅Child Lock

應該係好似暴龍機咁要訓覺

過機複制左2隻係唔係正常？

個錶面好易花一開始冇留意到…連完NFC已經花哂

一出世就瞓

有冇師兄為訂特典買多左隻而派左貨，

唔想5月先有得玩

我有多一隻

屌好on9，九點訓教，我日日十點先得閒做運動

要就覆我la~我都搵緊人收

好呀，師兄點聯絡你

整child lock + 條斷撚到仆街嘅手帶
懷疑一開始無預過比大人玩

same, 改時間就可以解決

點解之前反斗城499有免運又唔訂呢……我都要多謝之前好心師兄

我訂左孤仔，但5月先有

因為當時行貨未大量cut單
各大玩具店開嘅訂價平過反狗城

改時間會reset步數

有無巴打有多隻可以放比我玩 咩色都好

有冇巴打已經訂咗

已訂

想問幾多錢到？

自己港暈啦

Thanks
不過超出預算
等frs

frs魔改晒
反而唔太有興趣

780都話超預算

炒價千幾二千就真係超預算啦

樓上條友死炒狗黎 唔好覆佢 唔好理佢

會唔會有伏

你都係想人哋同你講無伏快啲去買啫
咁平邊可能無伏

嫌錢多咪去馬囉

如果現貨問佢地舖/倉交收﹐一手交一手﹐如果唔得就算﹐唔好先找數後攞貨呀﹐除非係大公司或有經驗

收到哂

如果你買黎炒，我屌你老母

你咪去囉
唔洗周圍同人講 唔打算阻你

舊暴龍機炒得最勁都係美版，
日版復刻咗幾次都無咁離譜了

有朋友被騙, 幾個acc 都block 晒

依期炒咗幾多隻錶呀？
有無買gme呀？依期個個賺幾十個

今日買左戰暴

想問係咪最好唔假組 直接成版上色

而家隻加魯魯已經油到我痴線

黃色要？

u like,
最緊要開心

都係 D-3 咁講，單機可以拎齊哂裝甲，仲可以進埋究極體，都無哂意慾買舊日版D3。

不過，15週年版只得V仔蟲蟲獸出黎行

收到 謝

成版上仲差過唔上
一定噴得唔均勻
水口又處理唔到

最簡單又唔想用貼紙就補色算啦

買左Bitcoin
20萬hkd係3萬幾買左

咁叻仔呀

預左擺2年
一向無論股票定玩具都sh

你條撚樣唔係一向鍾意炒咩
又變咗sh撚？

買個靚鉗,神剪,or 雙星123, 2剪方法+戒刀+手指甲, 一定唔會剪到白化得咁勁, 仲要好似凹埋
同埋戰暴隻手跟本無噴,素組色黎, 跟本唔關成板噴事, 似係你剪得差

原來shf咁輕
以為會重重地
我個隻好多水口位

上網講野唔洗負責
比D機會人地FF下

Sorry今次我遲咗啲﹐因為本身冇諗住寫希望仲有用﹐我差唔多夜晚8點先敢po出嚟

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

正

我投資一向最少擺2年
除非到目標價
炒野同sh無分別呀
炒樓班友sh幾十年前

其實果兩個洞係咩黎

模型水口

唔知點解你個人份氣場好似講乜都咁黑人僧

唔好覆隻炒狗啦
你鬧佢，佢覺得自己有存在感反而仲開心

佢好慘架啦個個都卜哂佢

條死炒狗係受虐狂嚟 你越屌佢佢越高潮
建議block咗佢 唔好覆佢等佢永遠玩單機連登

G point下批貨要等到6月喎

即係佢派咗貨但係我完全唔能知... 痴能線
email都冇收過 我淨係知自己俾左錢

無野了去左佢fb睇...
6月。到時可能出左新版

有無炒價現貨買

隻錶睇完人實測 插卡對戰真係好on9喎

係呀，明明可以nfc

其實隻錶係賣熱潮，佢個操作根本就on99，要將隻寵成日過嚟過去煩到仆街，冇錯，係就係幾有真實感，真係好似隻數碼獸係得一隻，真係需要走嚟走去，但就好唔user friendly 囉。又唔防水，所以其實隻錶玩係玩佢個新鮮感，本身諗住加做運動元素係諗住長玩

過嚟過去真係屌佢老母
我頭先從電話過返隻digimon落手錶就bug咗
我隻V仔獸變成咗一隻bug咗養唔到嘅芝高獸

我意為同fitbit 差唔多

比你提一提
點解唔出iwatch apps

本身一定係plan出apple watch widget﹐只係未有熱潮未成熟﹐遲啲啲dim咭一定全部電子化

我都想知，而家好似畫虎不成反犬類

我寧願佢設計好d隻錶賣貴d
起碼都要防水

定價都幾撚貴

不過當年無買到一直都斷貨搵唔番，今次都係乖乖訂

有冇巴打有興趣夾份買攤分個40蚊運費

因為定位係小朋友玩具

我寧願佢訂~$1000隻所有野都完善好
防水走dim card

小朋友玩具1000會唔會有點過份

點樣插卡對戰

咁d setting咁鬼複雜小朋友真係搞到咩
買得嘅都係老鬼多啦

插自己錶 將隻野放落張卡
然後張卡插落人地隻錶打
打完張卡又插返落自己錶度
將隻野由卡放返入隻錶
完

E個真 今次真係low tech得滯

插卡傳怪 插卡對戰 真心on9

Wireless 年代啦

本身都想買 家下不了

佢唔想張卡做公廁俾人亂插所以搞到咁複雜
其實最好做法咪放上appstore
賣軟件好搵過佢搞咁多野啦

仲未計要nfc將隻野由電話放落隻錶到

我又幾buy NFC
有過機既感覺
但面連對戰真係ON9不了

既然有nfc 咁點解唔nfc對戰

整張卡除左呃錢之外真係諗唔到有咩用

應該係驚斷線 lost data 下一代如有嘅話都幾大機會變全nfc

你已經講出左張卡對笨大的最大作用

變收藏用途

對戰用卡同買卡開獸好似係兩回事
對戰用卡係on9

有冇人知而家現貨V仔版要幾錢

你諗少左樣野呢隻錶係玩具
dim卡某程度上都係用儲
電子化可能反而仲影響銷情

一早block咗佢，估佢大概都係鳩up自己幾醒／買咗乜乜乜然後炒價賣返出嚟

佢應該會一段時間上返架﹐始終唔係p bandai

你意思係咁？

謝

我自己database有﹐個圖鑑下載留底

呢張圖唔係睇左廿年呢咩

最近圖鑑啲官網圖轉曬低清﹐唔知點解

19-21號買免運費，詳情自己上港魂睇

一定好靚！整完可以放上嚟嘛？

搵唔岩圖，麥樂雞果張好難搵

你要黑色定原色？邊隻畫風？我database畀你

我想搵翻dimcard個樣

我有～等等～

哎呀幫到人好開心﹐我身邊冇人鍾意數碼暴龍

多謝你呀

唔好意思呀用多咗時間﹐本身呢隻係襯極粗綫﹐我幫你改返dim咭咁樣嘅幼綫﹐畫耐咗少少

omg我發現連登係唔識整透明底png﹐點算你等等我搵方法

呢張圖出自邊度
bandai萬用放落dim封面？

出自2020版數碼暴龍嘅商品插畫﹐我本身有草開呢啲資料

勁

數碼暴龍資料庫
記得backup

可以邊到搵到呀

有啲複雜⋯⋯其實係佢出親商品都會cap低﹐然後自己剪出嚟﹐只要睇實官方twitter/動畫官網就有

cut背景cut得靚好花時間
可能我廢

佩服呀師兄

反斗城已派貨

撚狗城都算唔話得，重跟返張機械暴龍DIM卡比你

真好，孤果隻仲要等到5月

點解真骨雕塊袍靚咁多

walk in 買幾錢

我已經好遲訂喎，師兄幾号訂？

唔知香港幾時有貨

我都係一早訂孤,都要等到5月

我都係早你一日，十一号訂

唔好咁快住啦，岩岩先買返戰暴同帝皇龍甲

呢隻無免運？

alphamon

都未夠鐘

same 2隻買哂
我砌一隻要成個幾月
砌埋隻戰暴 紅蓮都應該出

巴打好有心機

唔係好心機 係無時間 一日砌10分鐘

屌佢老味我訂完佢先公佈，算鳩數40蚊豪比佢

宜家邊度有亞古加布dim現貨

截止訂購前可以隨時cut單㗎

可以cut單，會退返錢
利申，差唔多個個月都cut單再合併返d單

有啊，12點先開始免運費
利申：啱啱先㩒完一隻

訂完知有免運即cut

有無消息frs機械邪龍幾時派？

正常操作手法
港魂要自己手動合單，閪到呢

少上pd訂
好彩有免運費
一次過買埋隻mse 正義

少訂野
但我訂既分兩個月到
有無得合？

同月出貨先可以同一張單

只要係同一個月出貨嘅都可以合單
如果你信用卡夠多信用卡額
可以乜都訂咗先
訂完再cut，然後合單
退款大約1-2工作天退回你張信用卡

俾你地講一講我又入咗

請問取消咗之後大約幾耐會收得返退款?

大約1-2個工作天
每間銀行未必相同
如果你有銀行app
可以用app隨時check
無app就等月尾嘅月結單

新手想問各位巴打係邊訂同買？🙏🏽

訂咩買咩？因為買唔同種類都有唔同途徑

模型多 同埋暴龍機果類又邊到訂

孤仔

點cut?佢話不作退換既

好 唔該曬巴打

搵到了thanks! 原來官網訂單記錄有取消 好彩唔該哂

訂單記錄，禁返入張單，拉到底有得取消訂單
佢個不退換係話當你收左貨，你覺得件野有問題想退，佢有權唔退換

巴打好人有好報

如果想合單
建議深夜少人嘅時間合
因為你一cut單，件玩具就即刻放出去

邪龍唔知幾錢

唔知模倉有未

睇邊間分店，模倉出名遲

唔知今次有無舖頭賣板噴

福利機械邪龍賣晒了
唔知咩人話冷門

有玩dw1嘅都會入啦

好在冇過去 反正知一定好快賣哂

奥米加唔知賣緊幾銀

$268

想問下 賣緊幾錢

跟極數碼暴龍好多都好有潛力，你Bandai 唔識玩

bandie識條撚咩，出game出玩具永遠尻下尻下

我以前覺得成日出奧米加獸好悶好唔公平﹐之後上咗連登後發現原來真係好多人齋鍾意奧米加獸/亞古獸/加布獸

上網睇左d review 呢隻有少少心動，一黎唔似奧米加咁公廁，二黎大大隻又型棍。

機械邪龍仲要本身少出玩具，所以咩都唔諗即刻狗衝

其實廿幾年嚟除咗垃圾扭蛋仲出過咩

呢家出ins 點唔知仲有冇呢

450咁貴

ins 點好似已經冇晒

最多咪過兩日去撚狗城買

話晒都初代主角

唔係掛

比大家J住先

好撚大隻

其實其他都好特別，04既古代暴龍好正！

但而家最鐘意係泰坦獸，由偵探果時進左就經常用呢隻

原來係奧加獸嘅究極體

呢隻嚟

佢係渡邊健史設計畀奧加獸做系譜究極體﹐同紅鏽巨龍獸一樣﹐想補完巨龍獸系譜嘅究極體而誕生

好詳盡，我剩係記得佢係另一個ser 既神，

把劍係用喪屍暴龍獸整出黎

水紋獸

好大隻下
但冇位都要買

唉屌冇訂到,撚狗城唔知有未

孤賣428
幾大盒

有現貨？

啱啱灣仔嗰間衝咗盒

呀去左街食飯 唔知八點仲有冇剩

旺角唔知有冇呢 諗緊出唔出去好

無 行左

有無人知gem帝皇龍甲派左貨未？

唔該巴打

有冇人報下 灣孤仲有冇機械邪龍？

唔知有無噴罐比較接近金屬銀色
鳩噴都好過水紋色

仲記得以前啲數碼暴龍好多都有關係，好似奧加獸手上嘅骨頭、獨眼龍獸點解盲眼、悟空獸腰間隻公仔、機械邪龍由幾多隻數碼暴龍組成，仲有好多好多，都唔記得晒囉

Delay

有喎，半個鐘前喺信和孤衝咗盒

灣仔仲有

隻機械邪龍而家買唔到之後會唔會有

完全唔知今日出貨 我仲出左街早知去搵下

根本無開過訂 訂撚咩

算唔算多人買呀呢隻 不過訂都唔開反而係擔心貨量足唔足

幾錢盒

明明頭先去問無

可能你問果陣未返？我都係頭先喺fb啲谷見到有人入左

不過之後喺第二到買左

算唔算多貨 或者多唔多人買
希望近近地奇趣會有

都係等一下好似帝皇龍咁大水 平返小小先買

早買早享受

各位巴打 我見有隻阿爾法獸訂 但成$850 想問係咪同$3xx 既戰鬥暴龍唔同版？

奧法獸係可動figure嚟唔使砌﹐戰鬥暴龍獸如果係講緊frs就係模型咁要砌嘅figure嚟。

直頭唔同系列
前者係成品,後者係模型
阿爾法自己上pb訂啦

明白 唔該晒各位

通販模型黎之後一定會繼續補貨
曾經炒貴成倍嘅戰暴以家都仲有得買

你地起邊度訂
我起官網訂 10幾日前已經到咗

日版上個月尾派咗
香港行貨瑞華唔知做乜鳩到而家都未派

孤仔訂 等到而家

shf戰暴有跌過落$3xx?

shf 果2隻魂限唔會點插水
dart果隻曾經99開倉價
果位巴打唔識分模型同shf only

我隻金屬色都唔記得係咪魂限
darts果隻都有但咩事跌到$99

記錯，金屬色都係d art,係鋼加金屬色先轉名做shf

當年都無人追數碼暴龍，又未出鋼加 咪插水

有隻最舊版darts omega
發晒黃有咩方法幫佢變返白雪雪？

99咁抵屌
依家又升返，等再販算

呢啲唔係好啱擺太陽照到嘅地方﹐始終uv會令螢光劑分解

本身已經長放櫃
擺出黎抹塵咋

爆肝完成

咁真係bandai隻膠問題。。。冇得變返﹐就算噴油都唔會有原本嗰種通透嘅感覺

仲未得閒買

又快又靚

好型

靚到要貼堂

之後整機械邪龍

第5代樓主竟然裝埋登咁勁！！！

金色嘅發色好靚﹐滲綫比重恰到好處

冇裝燈呀

原來係金屬紅

個座 另外買幾錢？

係高達啲action base嚟

因為佢唔似加魯魯有送

今日信和仲見到有 $428
我都買左盒
反而ins唔見有

隻機械龍喺元朗見到有好多貨

我今日都9衝左盒

好撚靚
巴打做唔做代工

有冇巴打經Figure Mart買咗
亞古&加布獸 同 Volcanic Beat＆Blizzard Fang Dim Card ,
仲未有通知攞貨

隻眼點油

Volcanic Beat＆Blizzard Fang Dim Card 唔係四月咩？

香港代理四月尾出貨呀

ic 見預訂個陣寫3月,以為有

屌呀港魂alpha竟然訂爆
我未撳喎

係咪少貨

今日先得閒出去旺角果頭 聽天由命啦

希望你買到！念力加持

應該呢幾日免運，大家都㩒咗隻

之前任撳又唔撳

好彩唔係好似metal build同eva嗰啲一陣無晒
遲幾日都撳到
成個禮拜任撳以為Alphamon人氣低到咁

我都冇預會提早截
之前啲數碼暴龍野都冇乜會提早

去搵舖訂囉

佢有寫幾時截咩?

有無人玩機仔Z II? 想搵進化表搵唔到

當超過預定數量的數目時,可能會結束接受訂購。

港魂好多玩具都係1分鐘內就缺貨
有愛就快撳

開咗咁耐都任撳你都唔買真係幫唔到你

有冇巴打行過奇趣 有冇賣邪龍？

我陣間落去睇下啦 其他地方真係無晒啦？

我都係諗住去信和同ins睇 屋企附近無奇趣

ins賣緊480 唔想食炒

手油銀色咋

依家去緊肥趣 不過應該機會唔大

遲啲會再返掛 等下先

榮興砌邪龍398 魚219

呢刻睇肥趣係無 但帝皇龍甲仲有幾盒
好似上兩頁巴打咁講等遲啲實再有貨掛

唔駛出旺角 好開心

巴打們有冇幫襯過模限板噴？

其實機械邪龍正價大約幾錢？
少玩模型唔知價

呢間嘢海鮮價 今日3點睇機械邪龍419
好彩無買

係ins見到有間寫日版 480

Thank師兄,反正模型會keep住返貨,
唔急玩等下先

用邊隻，巴打做唔做代工

Fb見到貨相

好似90年代初感覺

邊隻？

機邪

ok呀我覺得﹐日本原價都$471

信和$420咋喎

今次好似冇戰暴出個陣咁缺貨？

模倉幾間分店都有貨,
$398, 而家都未話賣哂

6000yen邊洗471 btw香港模型6算樓下都合理

真 雖然我訂咗

我只係用官網價錢再用check嗰陣個匯率計

bandai模型通常我會唔計稅7算為上限 貴過就唔撚屌
有時死貨可以做到5算 自己睇住黎食

學到嘢我成日都抱住買心頭好嘅心態﹐有就訂見到就買﹐好驚錯過咗

而家比班廚師搞亂個場 比佢場睇中就含撚
好在有bandai無絕版

鋼加戰暴都插到200蚊隻
呢隻我等多排先

死貨以前見明眼人賣3算都出現過

果d應該係比閪瑞屈ge貨 好少機會有
而家佢地都好少坐貨賣完就算
一係就爛盒/好撚偏完全無人買都有機ge

之前果個黏土人哪喳已經係好例子，

仲有創戰者果堆卒機

今晚模倉仲有機械邪龍，四舊水

除左隻機邪想問下黑戰邊到有，好似唔多覺
上星期砌完隻戰暴真係好靚想入埋黑戰

黑戰好似魂限出過一水就冇見過

之前都仲係現時點見到，今日去搵無左了

模限?

而家復刻機仔改短左進化時間,
同時壽命都短左好多?
養左隻成熟期1日就死

無復刻版但係之前玩X抗成熟期肯定唔止一日喎

我玩z ii, 隻鼻屎獸尋日朝早進化 岩岩死左

成熟期>完全體36個鐘

時間太短, 想要番舊制一隻怪玩幾日

但係佢有訓覺時間唔玩又會降vital成日要放app搞到生長時間暫停 如果唔改時間既話其實成長進成熟都要用幾日

講緊Pendulum Z唔係活力手環呀

屌 我完全唔為意自己入錯po

唔郁擺backup嘛！！！

ZII出咗？

柒左

上星期出左啦
如果辛辛苦苦養隻究極體出黎會唔會兩日就死?

升到超究好似無講幾耐命?

唔玩就放返入雪櫃

機械暴龍獸

嗚呀

即時：港孤邪龍428

一隻邪龍其實可以出曬

除左機械暴龍，出其他都會變蟹貨

機械飛龍獸都有fans嘅

我幾鐘意安杜路同機械巨龍

鋼鐵豆豆獸同分子獸都有fans嘅

安杜路+機械巨龍+鋼豆都鍾意

堅會出？

唔肯定，如果今次邪龍同遲下紅蓮鎖量好就好大機會，話晒到開左個模

你當超進化魂嘅比丘獸死佢都開咗模架

當年成條line都係蟹貨喎，Digimon FRS咁好賣又點同喎

出晒究極體算啦 完全體都出有啲無謂
有人氣都咁話

FRS係咪有個比例 機械邪龍大隻到
撒多格杜獸呢啲巨型比例係咪唔駛旨意出到

我覺得機械暴龍好撚正wor

冇錯 墜天地獄去左邊

機械暴龍咁多生物外表好難出模型出得靚

數碼暴龍本身都無比例
點出都得

應該會溝啲X抗體

有埋另一隻機械臂嘅武器就正

ff

[member]有無邊到有邪龍買,想今日收工去買,聽日放假砌[/member]

我上面po咗﹐琴晚即時嚟

機邪太貴了，去福利買住盒奥米加玩先

一陣去睇下先

奧米加真係不了

灣仔188孤注一扭

點解？隻奥米加好樣衰？
機邪就遲下點都應該會買，諗緊買唔買帝王龍甲

行去ssp模倉唔見邪龍
返屋企樓下見到成排貨

命運嘅安排

我隻隻都有買，淨冇買奧米加，太多奧米加玩具，而且出得靚過FRS 多多聲

希望有2.0or x抗

而家隻奥米加模型係得一個版本？

我岩岩係個到買wo
7點左右

第一隻奧米加獸模型叫Digimon Reboot系列 (2010年產品)
個盒底色係白色

而家呢隻叫Figure-rise Standard系列
個盒底色係黑色 對比起舊版只係改左個頭同埋加左少少details
所以素組出黎都係唔靚

咁我等下機邪平少少先，隻帝皇龍甲如何？

帝王龍甲都算出得唔錯
機邪本身大隻所以定價貴 $400左右就算係合理價錢
應該跌唔到好多

帝皇龍甲除咗對翼細咗少少之外其他都OK

我覺得佢盡咗力
對翼又想做可動 再做大啲個關節位就頂唔順
咁我寧願細啲都好過不舉

FRS出完紅蓮騎,又可以死line

整體我覺得幾好

掌動第三彈開始到貨～
台灣好似一早派咗

Aeon 開始無限上貨，擺到個架後邊都係

對翼同個頭縮左水咁
呢隻我冇入

我覺得MA好奇怪﹐明明以前低技術啲都做到啱比例

之前咪有巴打想搵奧米加frs
機會來啦

我當ma是不存在

Aeon卡係咪有折？

鋼加咁撚貴 標錯左？

aeon 係咁ga la

不過都係無黑戰暴 睇黎果陣無入既巴打好難後追了 始終係魂限野？

鐘意既自己噴黑囉，宜家戰暴咁多貨

我除左奧米加麻麻地同帝皇無愛其餘都有入 不過頭水戰暴砌完之後見間屋無乜位擺其餘放左喺度無砌

我買左三盒，全部都未砌😂

今朝收咗

定價嚟講佢係貴啲
但出面死貨太多所以之前有一排插到$180

機械邪龍咩價位
帝皇龍個價仲平過福X第一水

好貴, 唔記得529定539
但你見佢貨量都咁多, 即係出邊既鋪都幾肯定夠, 慢慢等佢返多幾水降價先都未遲啦

同埋其他不嬲唔覺得福利同平呢個字連繫到
佢只係唔會大炒, 但唔係唔炒

福姑頭水一定炒 劏鳩d日鳩日排隊唔知做乜鳩ge on9仔